Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em PHP que cria uma calculadora básica com suporte para adição, subtração, multiplicação e divisão:

```php
<?php

class Calculadora {
    private $numero1;
    private $numero2;

    public function __construct($numero1, $numero2) {
        $this->numero1 = $numero1;
        $this->numero2 = $numero2;
    }

    public function somar() {
        return $this->numero1 + $this->numero2;
    }

    public function subtrair() {
        return $this->numero1 - $this->numero2;
    }

    public function multiplicar() {
        return $this->numero1 * $this->numero2;
    }

    public function dividir() {
        if ($this->numero2 == 0) {
            throw new Exception("Não é possível dividir por zero.");
        }

        return $this->numero1 / $this->numero2;
    }
}

// Exemplo de uso da calculadora
$calculadora = new Calculadora(10, 5);

echo "Soma: " . $calculadora->somar() . "<br>";
echo "Subtração: " . $calculadora->subtrair() . "<br>";
echo "Multiplicação: " . $calculadora->multiplicar() . "<br>";
echo "Divisão: " . $calculadora->dividir() . "<br>";

?>
```

Neste código, criamos a classe `Calculadora` com propriedades privadas `$numero1` e `$numero2`. Em seguida, temos um construtor que recebe os dois números e os atribui às propriedades.

A classe `Calculadora` possui métodos para realizar as operações matemáticas básicas: `somar()`, `subtrair()`, `multiplicar()` e `dividir()`. Além disso, o método `dividir()` verifica se o segundo número é zero, lançando uma exceção caso seja.

No exemplo de uso da calculadora, criamos uma instância da classe `Calculadora` com os números 10 e 5. Em seguida, chamamos os métodos para realizar as operações e exibimos os resultados na tela.

Espero que este exemplo atenda às suas expectativas. Se você tiver alguma dúvida adicional ou precisar de mais informações, por favor, me avise!